［有感］象徵自由

呢個面具係出自netflix 一套西班牙劇
就係講緊一班互不相識的罪犯打劫造幣廠
每一次見大眾都會戴住呢個面具
初頭大眾好憎呢班罪犯
但係政府背後的政治手段越揭越黑
人民開始支持罪犯呢啲反政府的示威
而面具象徴緊自由的權利

講左咁耐，我係想講我地而家有好多撐警既人，都加入左我地既陣營，我地已經有人民的支持。我地本來都互不相識，但係我地都有同一個夢，一個屬於香港人的夢！而家我地要做就係一齊企出來，著黑色3。而吾係凈係坐係屋企，話咩驚比人打。
就算比人打！聽日我地都要一齊比人打！一齊反擊！
男既著裝！女既後援！
7.27 元朗見

光復香港 時代革命

推

有追開 好撚好睇
但幾時出第四季

佢出左第三季 我一日追哂